[突發]有coser身穿三點式 提前慶祝聖誕 給打工仔一個朝氣勃勃嘅早晨

都係無圖

btw連狗唔好再將我啲post放落成人台

多謝